★[創新科技]好少見香港人玩呢類玩具....

基本嘢

鬼佬成日玩

香港有幾多人讀細電吖
HK NO ENGIN

仲學人搞科技

想玩

我係大陸讀書果陣成日玩

香港人玩lego 迷你版起樓

蓋清唔係讀ive咩

細個係表弟屋企玩過玩燒曬佢啲燈泡

chi na pig確認

佢係支那人

d父母只會教細路玩 大富翁遊戲

波台狗講野 信0.1%好啦

塞部電話比細路就得
洗鬼買又佔空間

x10

香港好似有間老番。話自己原創
仲上埋電視

電容才是 最難明 電子零件（不同組合 不同功能）

d電子實驗玩具好少有佢

以為講性玩具

鬼佬幾十年前已經有呢類玩具

游b觸電玩具

而家興講stem,大把錢買呢d野啦